突然醒起一套戲

好似係黃秋生做
佢老婆大肚作動
陪佢落街搭的士 好似落大雨添
的士度門夾住佢老婆條裙
跟住開車車死左佢老婆

係咪有套咁既戲？

的士判官

Thx 巴打
Youtube搵到片
好撚慘